坐巴士見到張好不安既圖.......

好不安

有女陪你坐仲想點

屌你

乜你咁重口味，今晚佢上你床呀

嚇撚死

仲送多條毛比你